求更新 想知元朗市區情況

女友應該可以早放 想問有無人知外面咩情況
佢會坐巴士返黎

推

same situation

推 有無人住近市區知咩事

又新街好多舖頭拉哂閘 條街無乜人 其他地點唔清楚 sorry

9成鋪收晒，條街水靜河飛，暫時無事發生

達子都想知

千色附近好多商舖已經關門

基本上關曬舖 早走，不宜久留

半個鐘前渣車走左
巴士同西鐵果時仲有好多人搭
大馬路就有好多鋪開始落閘

坐緊西鐵返元朗 錦上路好靜
下一站元朗

屌好撚擔心 女友好似仲未走得

遲左既,唔好怕洗錢,搭的士返去

好擔心

push